陳雲：泛民割禾青，去信習近平，企圖截糊，妨礙人權法通過。

陳雲：美國國會復會談論《香港人權及民主法案》之前，泛民割禾青，去信習近平，企圖截糊，妨礙人權法通過。泛民此信的作用有二：
一、阻礙香港人權法在美國國會的排期，因為有些美國議員會等待中方回應。而中方的含糊回應，更會拖慢議會的排期。
二、中方向泛民示好，講出一些安慰說話，令美方議員不願意通過帶有嚴厲懲罰版本的香港法案。這個作用，與上星期泛民四個議員去美國密會，要求美方不要懲罰香港或中方一樣。
三、重啟政改，並非香港普選，只是由港共展開諮詢，製作香港朝野的大台，淡化在此段期間港共政府的胡作非為和戰爭罪行。泛民去美國密會，有連同建制派議員，但這次聯署去信習近平，並無連同新民黨等建制派去信，是想獨佔香港的平暴鎮亂的大功勞，將來選舉可以過票當選。
泛民是香港人用選票選出來的在野最大黨，他們的惡行，現在公諸於世，簽字畫押，無可抵賴。這是香港人做的惡因，香港人要受的共業。
在警察於街頭和地鐵站肆意打人的時候，泛民去信北京，私通共產黨。請不要心懷怨恨，因為泛民是大部分香港人用選票選出來的，你沒有改過遷善的決心的，你只會繼續學舌，罵陳雲是痴線佬。繼續罵吧，我不介意，因為沉淪苦海的是你。
勞煩請廣傳。令香港人明白因果報應。如果到此刻都不明白自己受苦的原因，我認為香港可以放棄。

諗住highlight key points，但係其實全篇都係

//天才小屌手
條泛民出賣list可以加一加兩項
1. 四名販民在缺乏公眾諮詢及選民授權下訪美，並對有否期望民主及人權法案減辣含糊其詞
2. 再次缺乏公眾諮詢及選民授權，代表香港與中共談判//

經過721 831之後，泛民議員仲要幫法案減辣？你地到今日都拒絕接受香港人已經絕望到願意玉石俱焚嚟爭取民主呢個事實？點解要反其道而行，放生中共港共？

泛民打手仲話泛民冇幫中共港共，twitter網民一語道破：泛民最盡都只係話制裁官員，係全面制裁香港（取消獨立關稅區等等）呢件事上完全唔出聲。

此舉變相放生中共，繼續迫害香港、新疆同西藏，泛民主派你地仲心安理得？

巴打快走
呢到由我掩護

勿分化勿抹黑，提防熱狗

做法不完美但可改善

試想泛黃陣營分裂篤灰誰最開心

火力cover open!

劉頴匡：
香港人對抗中共覇權，以死相搏之際，泛民選擇去信中共頭目，乞求敵軍可憐港人，重啟政改。到底係乜嘢玩法？

咁有誠意，點解唔去北京上訪求見習大大，睇下你落唔落得返嚟？

／／泛民最盡都只係話制裁官員，係全面制裁香港（取消獨立關稅區等等）呢件事上完全唔出聲，變相放生中共。／／

一定係熱狗拎住支槍指住班泛民叫佢地咪搞中共啦

樓豬係咪分化狗你哋自己諗喇

我唔係分化撚，我都好憎熱普城同中共

其他人未瞓醒 得劉穎匡一件避彈衣
po主你加油

分化撚

不分化，請泛民主派公開要求取消獨立關稅區，表現楊岳橋"over my dead body"既決心，收熱普城皮！

過左８３１都唔咁做就係搞分化，唔願意集中對付頭號敵人中共。

小心泛民打手進場

泛民做咩出聲，要做野都應該等法案通過左之後

明就明

唔明既就驗IQ

泛民出賣你咁多年都仲支持

出賣前線義士

只能夠講抵撚死

飯民情願要中共恩賜的普選，都不要美軍兵臨城下的普選。

收啦

你同根叔又用fake news抹黑

好憎熱普城但成日貼青山佬上黎

真係好難解釋呢封野係想點

不因人廢言

其實只係好簡單既智商測試
有心幫香港既
明知喺國際面前已經發生左咁多人道災難事件
根本只需要無為而治等事件發酵
美國復會秒殺中共就得
唔駛做咁多人
出黎擋下子彈仲實際啦
寫信都算
寫俾中央係做乜鳩？
人地都藍剔你22年
做乜仲send msg俾人

唔插飯民
但請飯民表態

點解重要share 陳雲。。。真心唔明

我開左幾個post,未見過有人可以堂堂正正反駁我，淨係話我「分化撚」、「三毛」、「收皮」等等
我次次都打咁多字，有論點有論據嫁
上個post我幫泛民解圍，竟然仲有班人反對，阻止泛民澄清同等保皇狗冇位入，都俾人屌

on9香港係中國實質管治之下,你最多味叫美國人幫手制裁,仲有人咁多ff出兵
泛民封信講既係事實,有咩問題?

喺連登你稍為負評泛民已經係分化

制裁官員 = 制裁 董建華 曾蔭權，換成 梁振英 林鄭月娥

制裁香港 = 制裁中國（含香港）所有官員，清算以往一切 貪汚走資 不公義 非人道 執法行為

係囉大家都係咁諗 點解泛民唔係呢

咁信既內容呢

暴徒主腦陳雲仲未被拘捕，唔怪得班暴徒仲咁有組織性啦。

貼佢上嚟俾你地屌，但係你地屌得好低質
搞到普通人睇都覺得陳雲有道理

佢封信有咩係講得唔岩呀

不推文回覆呀

痴線D5毛多到

佢講緊事實

上款錯咗
應該對美國人寫

真 今天終於覺得陳雲食啱藥

咪係！！用下腦諗野啦！點解泛民咁多盲粉

仲信陳雲真係弱智!!!

仲睇陳雲？

佢地已經做左大量同美國人既聯絡工作

私下聯絡/閉門會議
點同公開信?

又 focus 泛民做乜9，尋日警犬罪證唔講，手足頭破血流唔講，仲響到追擊泛民，你班分化撚有冇血性良心？分化都唔係呢個時候啦，恐襲完你唔係 focus 恐襲，你出來分化泛民，你有冇血性？

其實你地搞分化果班醒下啦，你搞死泛民呢度都唔會投你班老細架啦，加上我地本身核彈都唔割。好揾定工啦，區議會建制輸到仆街到時炒曬你班垃圾五毛

救和信

追緊雙普選有咩問題？

各位上twitter 親自同美國班議員直接講訴求
與其靠泛民，不如靠自己，咁就唔洗再驚佢哋會出賣
佢哋就算今日無出賣，唔代表他朝都唔會出賣！

你睇唔明

所以你唔明

我係呂麗乳搖巴！！！！
連登唔夠機場Post啊啊啊啊啊！！！！
大家快D自行Copy下面段野去開Post覆Post

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

“香港如今陷入政權崩潰、頻繁示威的動盪之中，此亂局之源頭，是港人不信任北京政府、以至由北京政府欽點的特首。沒有不受北京篩選候選人的真普選，香港政府的施政幾就註定舉步維艱。哪裡有壓迫，哪裏就有反抗，而香港的反抗精神是一次比一次更堅毅不屈。

就此，香港民主派立法會議員強烈要求北京政府盡快重啟香港政改，落實真雙普選，從源頭解決香港社會的深層次矛盾，還港人《基本法》承諾的高度自治，及一國兩制下原本應有的城市精神面貌及生活方式。”

睇下粗體字先，擺明係射波去中央度
中央唔應承，廣大市民就更可以睇清匪共個真面目

有大事發生熱青城abc又幫手幫犬spin走

不割

大家覺得習近平會為左一封咁既信就應承泛民?用個腦諗下就知冇可能啦
習近平唔應承既,咁大家發夢既時候咪有理由升級行動囉

呢排日日係度分化.陳雲無食藥

分化post唔使理
放唔放生香港
你估呢封信有影響力咩

好心唔好再扮反自己國師啦,國師一號令就出手啦

好老實 三不政策本身只係俾勇武用
因為勇武係過往經驗一定俾泛民同左膠割
泛民過往嘅劣績 正要俾人屌下
以前入中聯辦已經係死罪

twitter 一定會講, 但一班自命有2016年幾百萬選票既民意代表出呢封信向中共求和, 個影響力會傳到美國議員到影響人權法案既辣度什至通過
佢地都已經明目張瞻set大台代表選民去向中共求和, 我都唔撚想同佢地客氣

／／經過721 831之後，泛民議員仲要幫法案減辣？你地到今日都拒絕接受香港人已經絕望到願意玉石俱焚嚟爭取民主呢個事實？點解要反其道而行，放生中共港共？／／

我唔理831？我有朋友琴晚俾差佬拉佢仲係警署坐緊我完全唔知佢安危呀屌你老母臭閪
放生中共港共＝政府可以大規模拘捕、虐打、檢控義士
你班仆街賣撚夠香港，賣撚夠前線未呀？

其真哩個世界唔係二元對立

唔係建制係邪，泛民就係正

所以屌泛民既都係邪

哩個世界係立體架

Good cop bad cop 就係一個好例子

你細心諗下泛民過去22年，同今次去信北京係咩用意

你就明白

始終同一條船

勿分化

Push

無分化，我墾請泛民主派公開要求取消獨立關稅區，表現楊岳橋"over my dead body"既決心，收熱普城皮！
過左８３１都唔咁做就係搞分化，唔願意集中對付頭號敵人中共。

明明就同緊掌權人維尼講要真普選
係要分化同矮化就割席
小心分化撚出沒

我開左幾個post,未見過有人可以堂堂正正反駁我，淨係話我「分化撚」、「三毛」、「收皮」等等
我次次都打咁多字，有論點有論據嫁
上個post我幫泛民解圍，竟然仲有班人反對，阻止泛民澄清同等保皇狗冇位入，都俾人屌

不分化，請泛民主派公開要求取消獨立關稅區，表現楊岳橋"over my dead body"既決心，收熱普城皮！
過左８３１都唔咁做就係搞分化，唔願意集中對付頭號敵人中共。

越近區選越鬼

國師有食藥呀?

你有冇諗過中共j真係應承左又會點? 美國佬會覺得你自己搞得掂 => 人權法減辣或者唔過人權法, 無左人權法, 中共又玩多次831決定之流既垃圾你接唔接受? 但到時示威平息左民氣又散左, 美國已經無口實再幫香港爭取乜野, 到時仲有冇能力救返被捕既幾百個義士我唔樂觀....

真心唔明 立場大把文有value 過佢

又分化

你係咪cls 你今時今日仲要當維尼係你既老細唔當佢地係敵人? 有乜野情況下你既盟友會主動同敵人直接對話? 係佢地諗住出賣你既時候呀

我呢兩個月
再睇返啲泛民廿幾年黎既作為
我覺得
其實佢地intention唔係賣港
只係outcome賣左港
佢地係一班相信有民主中國既真心膠

所謂兵臨城下咪即係制裁囉
人地美國有炮有船，諗住幫香港同中共談判
而家泛民得愛與和平，就衝出黎柒

重有，既然係事實，駛撚你特登聯署去信？你估北京無眼睇？

分化撚，兩件事無關係。

泛民係建制派B隊

你知唔知立場都有share過佢。。。

分析下葉劉同販民係《香港人權民主法》到底有無共識

販民究竟喺美國講左咩：支持定唔支持制裁？

當你明白哩個世界唔係二元對立

唔係的建制係邪，泛民就係正

所以屌泛民既都係邪

你明白到，你就睇得明

過去22年泛民做過D咩 可以幫到你有個reference

香港人上完街到頭黎就係比犯民撚，監察犯民嘅仲要比人話分化，犯民支持者真係犯賤

樓主係抺黑泛民打手
不分化不割蓆
不推文

嗯，你講得有道理

但我就博中共不會應承，因爲連撤回甘簡單都做唔到，再加上路透社的新聞基本上可以確認
還有一點，既然連撤回都不講，如果而今突然應承重啓政改，點同國内班義和團交代？

Whatever 原因

On9又好 真心賣港又好

都要屌

唔明有咩問題 五大訴求都有要真普選啦

民陣換咗真普選做林鄭下台又屌

廣大市民就更可以睇清匪共個真面目

有邊個未睇得清

熱狗無一個係無辜

你訓左幾耐？唔知雙普選係5大訴求之一？

美國佬既要求既閉門會議
你可以屈
一定係美國佬專登同冇政治常識啦
不過我你之後都係潛水
反正屈完
有人信就成功抹黑
冇人信都可以推樓主分化post

泛民 永遠都係敵人

無影響力？
係咁無謂做黎把撚？

連登就個個心水清，不過就小心同溫層效應

保皇狗打手
永遠都用泛民幫保皇狗轉移視線

想喺制度內改變制度
成件事係弱撚智
我都唔明係有咩驅使佢地咁堅信民主中國呢四個字

泛民從來都唔係同路人 何來分化

我想問保皇仲有咩需要再講？仲有人撐緊？

最驚係共産黨話要時間商討，跟住美國嗰邊就話要等結果出黎先再商討法案，拖得愈耐對我地愈無利

咁講法
美國佬要求中國改革都係弱撚智啦

屌你老尾 2014年出賣香港人，2016年暴動篤灰，2019年搵位入食人血饅頭，美國國會開會前比封垃圾信去支那做乜撚野 屌你老母 泛民永遠都係最撚陰險既所謂同路人，一世都唔信

林鄭就係要全港同勇武割席 合理化大搜捕
毛E公開都敢講不割席 然後你地就主張割?

兩回事
中國係從來都冇跟規矩
美國係要佢跟返
否則罰錢
罰到佢破產

班柒頭都成日做無謂野架啦
如果習總冇意思放香港
會因為見到封信痛定思痛而放咩
如果佢有打算放
有冇封信都會放

佢係咁易話為，聽泛民講兩句就改變主意，香港唔使咁慘

中共不會應承同今日既情況係一樣繼續抗爭, 但又唔會對中共有乜野衝擊喎?你我心知肚明, 佢地打橫黎架啦, 但係如果佢地應承, 對抗爭什或係美國處理人權法案既時候變數又多左
究竟有邊個天才會用一招無乜實際攻勢力, 但又有機會令自己重傷既招數呢? 又或者話有人出一招1分傷敵9分傷己既招數既時候, 究竟佢係豬隊友定係打算出賣你? 呢個問題無答案, 你自己決定

次次都用呢個借口
講就講仲有咩要講
實際上就不停幫保皇狗轉移視線
你自己又話泛民係永遠敵人
照你呢套道理
泛民都可以話冇需要再講架
但又唔知點解同一套標準只針對泛民
見相矛盾啦打手

咁我又想問，點解要比機會中共？

咁講法5大訴求入面你哋爭取乜9真普選嗟，不如直接改做美國管治算，既然你哋話有真普選都無幫助

泛民做多錯多
一係落抗爭現場支援
一係係屋企訓教算啦

返去含撚啦 泛民打手 你老母閪每個POST都屌人分化，為選票，你睇我係鬼? 開個另一個AC上黎扮啦垃圾

兩回事唔係解釋來架
你講來講去都解釋唔到
美國佬咪又係要求中國係制度內改變

全部聽住，為確保美國復會之後，立刻通過人權法以及保障人權法辣度。
要有以下既英文文宣:

1. 請美國國會通過人權法案
Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act, No more delay!!!!

2. 制裁香港、支那官員
Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill.

3. 給予香港自治，否則請制裁香港。
Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act.

都唔知係on9定有心賣港

唔係話核彈都唔割咩

你估5大訴求美國佬唔知咩?
唔係話靠哂泛民 兄弟爬山各自努力..
咪撚郁D就捉鬼 依家無本錢去分化架啦

借位
要密切留意住 901 機場 Channel

好過你隻分化撚啦

仲信泛民個班真係蠢到冇得救
三番四次出賣...

不分化？
佢地唔係同路人阿
佢地只想永續失敗
下屆又再選過...

因為比左個主動權中共

如果中共拖你，會直接影響到美國國會既投票

又令美國覺得你地自己搞得惦

咁樣對香港係極不利

垃圾即時潛水

到你潛啦

國師可唔可以食藥先

你知佢地見個個美國議員係親中架可？

哩個世界唔係二元對立

正確

要以唔係要求，係威脅

夠鐘走啦 去下個post玩啦撚樣

泛民 永遠都係抗爭者對面

議員？
又開始玩fake news
人地係應國務院要求去見架
美國國務院一定又新中啦

雙普選係5年前已經爭取過, 結果係咩我唔講, 你自己google, 上次失敗係因為我地勢弱, 中共根本唔需要理你, 結果就用垃圾回覆你
好喇, 黎到今日, 係美國未做任何野之前, 你走去同中共再爭取一次? 咁同5年前個結果會有咩分別?
我地抗爭咁耐就係想要迫美國過人權法案, 成為一個有制衡力既靠山, 咁我地再去爭取雙普選就會有多D勝算, 而家你乜都無就去爭取, 你話同5年前會有咩分別? 你答我?! 你答我呀?!

既然中共極有可能不回應，點解不借機揭穿其真面目，畀更多人睇清楚？唔係個個都好似連登仔心水清

唔割勇武咋嘛
泛民、明星、和理非一向任割

99美國國會復會前販狗火力全開

我睇完屌左聲

因為仲有一大班7頭同路人撐緊囉
就係咁簡單

唔係識起底就有用架
是左
但貼張圖出來
話人分化就係分化？
我出post叫人唔好分化都可以比你屈做分化撚
果然似足大陸個套反黑為白

泛民收幾多錢 要係每一個關鍵時刻出賣港人？

1989年 1997年 2014 年 2016 年 2019 年

咁樣都有得屈

犯粉又話你分化啦

我屌你老母泛民叫分化？

你老母閪泛民係敵人你唔撚係唔知掛？

真普選冇美國監篤，的而且確係冇意思

個個都識講唔同林鄭傾
轉個頭走去同中共傾
搞笑

where is kwong chun yu?

真係仆佢地個臭街 應做時唔做 唔應時就仆哂出黎做

開得呢個post，就證明你係弱智

泛民夠唔夠疆讀出黎？

唔理Q 泛民點做 總之槍口對外 係林鄭同黑警就得
不分化 不篤灰

今舖飯民俾緊彈藥美國佬你都睇唔出
信教信到儍左
雙普選從來係美國朝野既最大共識

班Hihi 可唔可以深潛 呢個時勢仲要咁ge 野

飯民情願要中共恩賜的普選，都不要美軍兵臨城下的普選。
我睇唔透佢地封信

你解讀下，咩彈藥？？？

樓主加油

泛民係示威個時企前線
又搵到班狗醫院打人既證明
呢兩個月做得好人人都認同
你以為一句泛民係敵人就係敵人？
咁我講你隻保皇狗打手係敵人
你唔係唔撚知掛
你係咪就變成保皇狗打手拿？

拖又好減辣又好過唔到人權法又好, 對我地既傷害都係極大

我就話呢封信係歐美要飯民寫嘅，係美國國會開會前最後通牒

之前都唔係咁
今次抗爭見泛民有曝下光出下力
大家就對泛民嘅警惕一夜歸零

又5毛
連登仔仲未肯醒
泛民出賣我地咁多次都仲係咁，唉

安全起見
唔知泛民有冇賣港
大家大dTwitter 救港
要求盡快通過全面人權法 唔要減辣

依家係講緊攬炒取消獨立關稅區呀
我鬼唔知美國知道五大訴求呀
依家就係唔撚再靠泛民呀，就係認為佢哋信唔過
將命運寄託喺佢哋身上，不如自己話返事
叫人直接喺twitter同美國人講訴求都係分化，你無野呀？

好心佢就收下皮啦 比下意見都冇野 係度分化做乜撚

又話兄弟爬山各自努力，講緊既係各有各做不割𥱊不分化

從來從來香港人有既共識係五大訴求，五大訴求有無包括取消獨立關稅區丫？講完啦，點解一定要強迫人地要用你想要既手段，仲要出post互屌同分化？我地會割既，係騎刧五大訴見意願既人，任何有機會幫我地實現五大訴求既人，無論用咩手段，係柒既好壞既好犯法既都好，我地都唔割丫。

而家樓主就單係因為泛民唔提出取消香港獨立關稅區，去信北京就割，同和理非勇武派係14年因為對方唔用自己個套就割𥱊有咩分別。

現家個個人神共憤，點解到今時今刻仲會有和理非，而唔係全部勇武？唔係和理非覺得勇武無用，覺得佢地暴力，而係因為佢地有包袱，唔可以比人拉，但佢地都會做和平示威，係前線做first aid，上網搞文宣，做fact check等等，而泛民唔提獨立關稅區係因為有包袱，先唔講中共唔狠下殺手係因為香港獨立關稅區，有唔少支持五大訴求既泛黃陣營本身就會因為取消獨立關稅區而被攬炒，你係割𥱊前有無諗過人地都有包袱？有無諗過人地唔想攬炒？再退一步諗，攬炒唔係五大訴求，只係手段，若堅持兄弟爬山，各自努力，不割𥱊不分化大原則底下，點解要同唔想攬炒既人割𥱊？

ex7actly

原來泛民做左咁多野？
好勁 新大台
可惜佢呢d小撚7事都補償唔到單單今次去信北京叫重開政改呢種絕子絕孫既手段咁撚陰毒
要香港人生生世世活係共產黨統治

2019仲屈保皇 有冇新意
泛民請極都係咁低質既垃圾
請我吧啦 是但一個膠post都多回響過你

安全起見
唔知泛民有冇賣港
大家快dTwitter 救港
要求盡快通過全面人權法 唔要減辣
全部黑警要係制裁明單入面

乜撚野不分化 係咪泛民做錯都唔屌得

首先你要分清楚泛民係唔係同路人

過去22年 做左D咩

比位中共入又係點解

你係呂麗乳搖

收咩？

中共accept, 拖你一年半載就仆街

唔會係美國叫泛民寫

邊有咁撚蠢

尋日警犬罪唔講，手足頭破血流唔講，係到搞聯署乞求中共政改！你地班泛民有無血性！？

1. 請美國國會通過人權法案
Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act, No more delay!!!!

2. 制裁香港、支那官員
Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill.

3. 給予香港自治，否則請制裁香港。
Grant a true autonomy for HK( under the USA's monitoring), or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act.

（請係第三點文宣上附上以上兩張圖是但一張）

今時今日仲睇唔清真面目，仲對佢地有期望，仲諗住同佢哋請願有用
有冇咁傻豬呀

連登當然個個心水清，但中間派係咪真係清楚？實際上香港絕大部分人的底綫衹有兩點：撤回同獨立調查

你點知？美國國會就開會，俾最後機會支共，唔應承就做佢。要飯民出信完全符合共和黨會面話不適宜直接出手嘅講法

你估下美國國會信泛民講野定信你twitter個句野
twitter留言影響國家內政 如果係得既唔撚洗出黎示威啦
你不斷強調泛民信唔過唔係分化係咩?
繼續撐啦

你真係咁覺得? 你覺得經過呢幾個月, 我地仲需要花時間去撕破中共既真面目? 我相信明既人已經明左, 唔願意面對現實既淨番係既得利益者同埋無腦到無得救既, 如果你想認真花時間去救埋呢班無腦既, 你去貼多D連儂牆, 佢地如果連中共用黑社會用黑警瘋狂迫害市民都唔會醒既話, 我唔相信佢地會有腦睇得明中共唔回應重啟政改=中共係仆街
呢個時候重啟政改去搏中共反對, 去令一班無腦既一世都唔會參與政治既人覺醒, 但係有機會令一班已經抗爭左幾個月身陷絕境既香港人處於更危險既境況, 我完全唔能夠接受呢個講法

你唔寄呢封野，本身五大訴求無回應勇武已經會升級架啦，整封咁既信都多餘

好撚煩，痴線佬又講到自己咁撚柒勁，點解唔直接同trump 講呀又

同一封信一日開三四個分化post 煩唔煩

我寧願選個會落場救人嘅都唔選陳雲呀仆街

連登當然個個心水清，但中間派係咪真係清楚？實際上香港絕大部分人都衹接受兩點：撤回同獨立調查，最多再加一個林鄭下臺
而今汎民張紙畫公仔畫出腸直接點出運動核心問題在於真雙普選，中共不應承的話中間派會點睇？

泛民 呢d政棍 = 建制2.0
睇化了

熱青城繼續扮,你估人地睇唔出你想點咩
人地FC打到你拍拍聲仲扮無事周圍SPIN
人人都睇得出啦,你咪繼續ON9比人睇
香港人只會對熱青城愈反感
請你繼續

乞求是沒有用的
大家都知
元朗事件
狗踢人

推
安全起見
唔知泛民有冇賣港
大家快dTwitter 救港
要求盡快通過全面人權法 制裁香港 唔要減辣
全部黑警要係制裁名單入面
要有真普選 否則攬炒

泛民最仆街係關鍵時候推全部香港人去死
1989年 瓦解革命 民主回歸
2014年左膠, 篤灰, 大台, 前面爆頭後面唱歌推翻政權?
2016年篤灰暴動
2019年8月31日出埋封閪信
救果個十個八個有撚用啊

做錯乜野?
仲有熱青城從來都唔係同路人
熱青城係中共個邊既人
完全無分化問題

熱狗又空群而出

佢地不嬲可以選擇拖
過左三個月 林鄭政府係選擇直接拒絕所有訴求
而家佢地更加無可能接受
接受姐係承認佢地呢兩個月做既野全部係錯

Carrie 姐話唔會重啟政改
大家做番正經野 Twitter 戰線

安全起見
唔知泛民有冇賣港
大家快dTwitter 救港
要求盡快通過全面人權法 制裁香港 唔要減辣
全部黑警要係制裁名單入面
要有真普選 否則攬炒

佢話自己唔鍾意泛民，熱普城，中共，又成日post陳雲野。大家知咩料啦！

大家小心分化撚

認真 泛民封信時機唔岩
依家美國睇到尋日無差別打人
一定會盡快通過人權法

唔該你反駁下陳雲嘅論點

出少句聲啦為出post而出post

不推文回覆

好心唔好咁快諗選舉啦，香港就黎死啦。

陳雲有咩論點可言

閉門會議你都可以同美國佬提要求下話？
你唔拒絕同葉劉一齊閉門會議，美國佬就認為無問題啦
你拒絕，美國就會再另外安排，係咪咁既政治常識泛民都無，要美國佬幫你做埋，當人奶媽咩

理閪得佢地做咩 咁鍾意密室會談 十月一美國國會唔過條法案 or冇阻嚇性既 打埋販民 講完

一係自己出黎解釋 一係做野游說
俾一個月你班販民 唔使講咁多 睇結果就夠

美國佬有牙力，泛民有冇呀？

好恐怖嫁，每次提出疑問就係分化狗嫁。我都貼過幾篇，比人屌到仆街。

有時我都唔想去分化，事實上泛民大方向真係同路人黎，但每一次去到關鍵位，就會做埋呢啲大中華膠既野，中國人既奴性上身，上訪式以為領導人被人蒙騙。毛澤東永遠是對，只係下邊兩班支持者既爭執。

好心醒下啦，香港人最後機會嫁啦，到呢一刻仲心存希望，我真心相信佢地唔係共產黨既間諜，而只係非常真心既大中華膠，以為中國人仲有得救。

小學雞到
駁唔到就話人冇論點

港人不信任北京
轉頭由求北京比普選
同求白衣暴徒放過人一樣 係無結果
好矛盾
所以我真心覺得泛民今次做法好不智
我唔識評論

你以為自己係邊個，美國執政黨議員肯同你傾就實有條件，多多要求人哋話無期咁你點？

唔係點叫做關鍵一席 就係關鍵位先會做野, 不過唔係幫你咁解

你熱青城自己都講唔出論點仲好意思話人小學雞

泛民作為制度內嘅反對派 矛盾就梗

分化撚 不推文

咁其實仲可以點做

泛民今日記者會直接屌警察係恐怖份子

屌你老母泛民班打靶仔

鑊鑊都選票大過天

樓主 販狗係連登插咗旗 多謝你肯講真話

如果習維尼話: 停止一切暴力行為後會研究政改可能性 再派人吹風個方案會有幾民主 最尾又整多個831 咁你點？

不過咁講啦，你泛民自已一相情願者。美國佬唔會再信共產黨。共產黨亦都彩你都有味。最後咪即係典型幾千年既低賤中國人式忠臣。

共和黨都幫泛民澄清
熱狗收皮喇 無你既事呀

所以泛民做on9野時就唔屌得？

從來都唔相信泛民, 但係呢D時候唔會指罵佢地

泛民幫到手就多謝佢地, 泛民唔係大台, 根本無人需要理佢地有無咩小動作

反而陳雲呢D Keyboard, 成日自以為看穿一切, 以為得佢知, 其實係人人都知泛民信唔過

建議大家培養自己邏輯性思考, 睇少D陳雲

陳雲咪貼左三個point出嚟 點解呢三個論點唔係論點呢？

飯民根本就唔想變焦土 佢地想活下個濕鳩體制下賺錢 唔會打爛自己飯碗 有份簽名既都係為自己事途既小人 為自己既議席 想食兩家茶飯

屌你老母不分化不割蓆

就好似D人亂咁屌前線 之後加句不分化咁

其實係人人都知泛民信唔過 你睇完呢個post 都係咁諗?

提防分化 謝絕熱狗

冇錯

泛民寫信比中共，可以突顯出中共根本唔講道理。泛民此舉是證明自己仍然是理性，是積極尋求公義解決方案（不論國際層面定抑式中國層面）的社會力量。

此信的目的，我們視作是要突顯中共的冷酷，從而加強在外國宣揚中共無心解決香港困局，又有何妨？我不明白為何要惡意解讀。大家坐埋同一條船，各自努力，好不好？

個三個叫論點
唔怪得熱青城當城邦論本吹水書係寶鑑

你好想果D所謂中間派明, 你搵番5年前831決定畀佢地睇就夠喇, 唔駛係而家風頭火勢去做一件事"搏"中共會再一次反口做show 畀D中間派睇

似係去完美國後代美國佬出最後通牒，喺法例通過前點都要有班香港人正式提咗你。

熱狗又黎

有美國既普選唔mv, 要中共既假普選做咩

自從六月以來，中共有對泛民友好過嗎？我不明白第二點，他似乎可以好肯定，中共會友善回應這封信，但有甚麼根據呢？傳播無根據的言論，只會徒然令自己人分化

不好，泛民早唔撚出遲唔撚出，國會前關鍵時刻出封閪信

要你泛民出信去突顯共產黨冷血？

最後咪制裁埋自己
分分鐘勁既醫療器材/用品醫院買唔到
amazon幫襯唔到
前線想買勁裝備又唔得
連籌錢匯出去登報都唔得

你第一段
仲要proof ?

完全係，嬲到呢食相如此惡劣

其實 貶民無坐一條船 佢哋係賣港
所以無分化 除非你撐賣港

第一點說會拖慢美國審議進程，really? 中共不理會泛民理性的建議，放任港共政府恐怖襲擊巿民，只會更加快審議吧，你怎樣可以肯定會減慢？明顯，第一點是用絕對的語氣來說不肯定的事，欠缺說服力

原來你唔贊成用攬炒黎威脅中共既...

早講嘛....

唔怪得你認同泛民啦～

永遠都係個幾個熱青城ACC
係大單野出現就會出鳩POST
請用不推文回覆

我求下你啦 你當我係弱智都好 教化下我啦 點解個三個連論點都稱唔上

擺明 先禮後兵

外交上例牌動作, 同美國佬扯貓尾

下年立法會選舉
與其去票站投票，不如上twitter發帖

今朝出過分化 post 但好快俾人收左皮
呢家搵多幾個acct想帶風向？
經過尋日單野
今日竟然唔屌犬隻奶共走去屌泛民

原因好簡單，你唔係分化就係5毛

善用不推文回覆

其實你睇樓主就知道連登仔幾乎有正常人智力

所以我可以答你係

呢場運動點解輸都係因為有你呢d無智慧嘅人啊！
唔貶民就係保皇？你都on 撚9！
我放長雙眼睇貶民點幫到你贏啊7頭

單純潑婦罵街,無SUPPORT都可以叫論點
熱青城

白頭佬facebook個post比人屌到仆街

點解覺得中方會對泛民友好
實情係依家泛民講咩都冇港共 中共理會

跟本就唔應該出信比刁狗

因為佢係白頭佬
7.1 主席 大家唔會忘記佢

各位陳雲haters 上白頭佬facebook睇泛民支持者點屌啦
唔好再因人廢言

成日陳雲話陳雲話，陳雲係你老豆咩

熱狗青城呃夠人未？

四個飯民議員加鍾國斌同孽瘤係應美國國務院邀請去講嘢，跟住又要散播孽瘤呢隻共匪爪牙嘅言論，捏造話議員有共識，而楊岳橋已經喺fb page出聲明反駁，講到明支持通過人權法。

至於出信問題，831係白皮書五週年，係具意義嘅日子，唔係隨便揀一日冇啦啦出信。如果你話佢9月7號出，咁我都可能認同。

再者中共根本唔可能會有咩善意釋出，亦唔會放寬普選必須喺831人大框架下嘅前提，所以根本冇任何俾中共放軟嘅位。831信件嘅目的，我認為，只係好似宣戰前嘅最後通牒，中共唔答應就大條道理俾美國做藉口鋤佢。

更何況美國國會尚未復會，亦未排期，為未發生嘅事（而且機會唔大）怪責飯民係講唔過去。如果你要鬧，你都應該等到真係美國國會無限延期令人權法過唔到，治罪都要罪行真係發生咗先得。事情都未發生冇發生，點可以而家就話佢「割禾青」「截糊」或者係想令人權法過唔到？而家人權法擺咗上枱傾咗？未呀。擔心飯民出賣係好正常，咁所以要夾佢地做嘢，但唔係為未發生的事抨擊佢地。冇人需要為冇發生過嘅事負責，呢個只係憂慮，而未成為事實。

最後，我強烈希望國師發揮佢對習近平同侵嘅龐大影響力，令真普選降臨，令人權法通過。國師，唔好再俾飯民左右風向，出山去華盛頓遊說啦！

來源：

（蘋果日報，20190828，葉劉明屈 泛民冀美懲港官）

（楊岳橋fb page，20190828，重申港人五大訴求 傳達反送中運動實況）

泛民又想入中聯辦密會

連登後生多，好多都未領過泛民野
證明香港人命中駐定冇運行

我想問下你冇乜野support? 證據? 理論? 我覺得中共比含糊回應係有往跡可尋架喎

屌你 你係泛民入面d人嚟㗎？盲到咁？
企最撚前又點？d示威佢哋申請㗎嘛 企最前代表乜？
手足比人拉嗰陣呢 潛撚曬水啦on9!

P.s 都明你係冷氣軍師先有呢個睇波

勿分化勿抹黑，提防熱狗

泛民如果有用就唔洗香港人親自出嚟示威啦，你當美國佬on9架，你估美國佬真係會好似啲泛民支持者信晒泛民呀？
你twitter多聲音話泛民不代表我，美國佬可以當睇唔到呀？個twitter如果開嚟唔係睇民意，咁不如叫啲議員自己辦公室發篇聲明算數啦on9

泛民係信唔過因為佢往績係出賣過，我話自己信唔過泛民就係分化？你係咪on9，係咪我一定要信泛泛，一定要同人講我信泛民呀撚樣
我叫大家一齊上twitter直接講訴求，不論你信唔信泛民你都可以做，因為咁樣就唔洗再驚泛民會出賣，呢啲都叫分化你都痴撚線

去完美國出封咁嘢，應該係夾埋玩黑白面

唔好玩分化喇，已經冇本錢分化

咁我又想問下你有乜野support? 證據? 理論? 我唔覺得出封信有乜問題

不推文
負評

死不心息，想做香港人買辦，賣鳩我地，繼續做代表掠水，都仲有啲後生信

去信你都知 咁撚厲害 唔貼埋封信出黎對質?

美國共和黨 : 「泛民」在美國沒有出賣香港人

仲有，去同Oregon嘅共和黨人演說，得到佢地支持話會攞上republican national convention，咁樣叫出賣我真係唔識呢個字點解。熱狗青城呃少陣人啦，我仲記得呢班撚屌當初點樣咬梁天琦，正白旗旗主點樣嘲弄市民係白痴，當佢地係梁游嘅本土派，仲有黃洋達陳秀惠點樣呃課金去日本玩。唔好當個個人都唔記得晒兩三年前嘅事，我記得好清楚！

咪撚再推陳雲廢文啦，連登仔開post 都比人屌冷氣軍屍，呢條癲佬乜柒都冇做過淨係識扮智者寫廢文唔係要我地睇麻？

比對下烏克蘭既歷史

//於 2 月 21 日，亞努科維奇與反對派達成協議，將於 12 月舉行大選，同時會在 10 天內組建聯合政府，並將在簽署協議後 24 小時內恢復 2004 年的憲法版本。反對派領袖稱這是跨出了一小步勝利。

然而群眾並不接受協議，其中一人上台發言，要求亞努科維奇必須在翌日 10 時前辭職，否則將會繼續進攻。就在 22 日黎明前數小時，亞努科維奇乘坐直昇機逃離基輔。同日，國會宣佈罷免其職務，並提前於同年 5 月 25 日舉行總統大選。//

當你打緊仗既時候有所謂既反對派幫你同敵人做deal 會點?

出左封信係咪比左個機習維尼拖呀？係咪比美國國會有藉口唔做野呀？

唔好當連登on9

你又唔係美國啲議員，你點知人地唔肯接受，你合理既人地唔通會拒絕你咩？
人地真心想約你見面點會大石砸死蟹要你接受晒人地所有前設乜都唔改得，你估係柒婆支共咩？

貼咗啦

無錯，睇住烏克蘭黎做實無死

泛民依家搞的咁既野極危險

That’s true

天呀，唔知仲以為中共已經通過咗真普選添。香港根本都未有，更何況831封信係公開信，唔係deal，請問而家過咗行騙長官同垃會普選啦？

陳雲啲嘢好難明咩 覺得難明 真係唔啱搞政治 睇吓都唔好 早啲瞓

美國用「香港關係法」制裁 香港（含中國）後
前線抗爭者就可以真正休息返屋企瞓教等美軍入城

分化膠重現
Blocked
上一頁

無機會拖到
人權法九月九傾,十月開波
陳雲繼續幫中共SPIN

+1 諗都唔諗就話人分化 未撚醒

陳雲夠話 2017 做唔到樓按啦
又話「反送中」口號唔轉做「保衛香港憲法」既話運動六月底就收皮
仲話 830 大搜捕係為左搭大台轉頭鬆泰俾狗拉埋

連陳雲都撐既人
不如早d 訓

幾時講實話九月九就一定會傾？就算九月九開始傾 傾幾耐有人知咩？到時難保有親中議員話: 不如我地睇下習維尼點應先啦 咁你點搞？

點解呢個時候仲要打自己人？
明白可能係有心結 但請槍口一致對外

心乜鬼結
擺明5毛分化撚
可即block

收皮

你可以唔信泛民 但呢一刻泛民要出賣你 你可以點?
出左咁多封聯署信都冇用啦 唔好講到用twitter留言好撚有用 叫做好過冇架咋
特朗普只會講香港有200萬人既遊行示威 唔會講twitter有幾多留言
不斷話呢個唔可信嗰個唔可信 對運動有咩幫助?
淨係信你好唔好?定係你想搵保皇派幫手?

唔好標籤左泛民會出賣人 然後抹殺左佢地呢段時間既努力
起碼我見唔到佢地呢一刻有出賣香港人

唔好唯恐天下不亂

如果如果
估得中熱青城發撚左達啦

好簡單 封信嘅marginal utility好低 但就可能比左機會習維尼拖 值得一搏咩？

雜種：邊撚個係陳雲

我地唔係要中共比我地既假普選，要既係美國全面介入既真普選，點解要出封信去提醒習總有呢個option去解決問題？
雖然我唔覺中共會比但呢個時候咁樣通敵賣國真係屌你老母

樓主走先

又係熱狗加多個傻閪國屍

番去奶獸胃個閪啦

佢地而家係要建立大台收光環，請問咁多日除左幾個有d 良心議員落場緩和下，有香港抗爭做過咩實際既野？ 仲聯群結隊去美國講話唔好推人權法，變相同抗爭者割蓆。

泛民去信中共要求雙普選：
個point 係中共可以借回應泛民而不回應美國
回應泛民俾粒糖就得
回應美國要堅料
因為美國有關稅籌碼

回應泛民就可以將事情轉移返係中港內部問題，不是國際問題

屌你繼續用fake news 抹黑分化
我唔知你係3毛定青山教徒

熱青城繼續作大

你講到出信又無用，上twitter又無用，咁你泛民又好有用？各有各做，唔撚信泛民既，我叫人一齊上twitter又唔得呀？你係咁話上twitter無用，咁你咪去靠泛民代表你囉，我無阻你喎，同樣地你都唔好阻人叫人一齊上twitter講訴求

你都識講侵侵只會講香港啲示威啦，唔會講泛民點點點，咁我叫人唔好靠泛民有咩問題？示威係靠香港人，上twitter都係靠香港人，靠自己都唔得，一定要靠泛民咩，就算你信泛民都可以靠自己，有咩衝突呀？

我幾時有叫人信我呀，咪撚老屈，我只係叫人可以上twitter直接表達訴求，就代表叫啲人信我？就代表我想搵保皇狗？呢啲乜嘢邏輯，從來都係叫人靠自己，示威如是，上twitter講訴求叫美國佬制裁香港如是，呢啲泛民夠唔夠膽要求呀？

我睇到部分泛民上前線，肯定同感謝佢哋呢番付出，但唔代表我就要信泛民，佢哋往績係令我唔相信佢哋既原因，而且唔係一單半單
如果只係一單半單，我對佢哋戒心都唔會咁重，加上泛民有一大堆人，甲信得過，都唔代表乙信得過

佢哋就算本意唔係想出賣香港人，但做左柒野就已經代表唔可靠信唔過

再講多次，我係叫人靠泛民不如靠自己，不論你信唔信泛民都好
叫人靠自己都叫唯恐天下不亂，你屈夠未？

咩唔岩呀
刻意而為架
錯左幾多次

依啲親共美國議員係咁兒拋啲報導出黎
叫國會討論辨明是非
都會拖慢審議程序
期間在做啲提案修訂
一定會慢
依個係民主議會做既事
所以一定會拖慢

講真 尋晚俾人打到嘔茄
唔係俾彈藥侵侵而係匿埋係背後聯署俾維尼

完全係出賣港人既行為！

你都痴線，上twitter出po同投票有咩衝突呀？
我覺得某位候選人代表到我，我投票畀佢有咩問題？

投左票畀佢都唔代表就可以靠晒佢，都要時刻監察佢，政治人物從來都係岩用就用，唔岩用就用完即棄

一答會考慮就仆街

冇錯

泛民此舉完全on9

EXACTLY
民主憲政下既議會
就算係做絕對正確既事
都要經過辯論同表決

同埋child登仔記憶力差，五年前拆大台路障糾察同黑警有合作呢啲就唔會知，依家成日講既不分化不割席不篤灰既口號當年講出嚟其實就係叫佔領者提防泛民搞運動同叫人散水，冇理解呢啲口號背後真正意義既泛民打手今時今日就一路嗌一路幫泛民含撚
仲有本身又唔係一路跟得貼政治野，eg泛民喺智能燈柱水炮車等呢啲議案投反對票就永遠冇人知，平時淨係得啲真係監察泛民既人先至會去check投票記錄
熱狗有陣時拎呢啲fat chat咗既事實去屌泛民，連登仔同私怨撚就屌返熱狗轉頭係分化撚，而家係邊個分化邊個同係邊個做on9野嘗試搞散運動都未撚分清楚就話人分化撚

咁除咗立場之外同啲藍絲有咩分別
有哂泛民做on9野既事實擺在眼前都仍然不願接受

維尼：有些人不能理解泛民給習近平的公開信為何遭受批判，我就不嫌麻煩解釋一次。

泛民的公開信有幾個荒謬的前題下才說得通。第一，習近平真的是皇帝，可以獨斷一切。第二，習近平是英明的，只是受到曚閉，這封是告密信。第三，習近平對過去香港發生的種種赤化事件無關，他的手是乾淨的。然後聖主習近平讀信後如夢初醒懲治惡代官，香港從此政通人和。只有這三個前題下信件才說得通。

一班聲稱擁護民主價值的議員尋求獨裁者的繞過香港議會插手政制這是第一個荒謬。這班泛民以為習近平是聖主，是可以主持公道的人物，這是第二荒謬。泛民以為香港目前發生種種亂象，諸如土共襲擊香港人，黑警開槍，解放軍集結香港等等習近平全不知情......這又是一大荒謬。習近平就算不是主事者，也肯定默許這些事，這是顯然而見的結論。

共產黨是香港衝突的始作俑者，是他製造這些問題，他是殺人政權，泛民卻要求殺人犯主持公道，然後跟歐美政府說別插手，傻的嗎？

睇多左都覺得你地有道理

再睇下泛民點解釋先

Thx

可能一早寫好要係831做d 門面野

不過睇多左，都覺得你地有道理

泛民個邊一動不如一靜

再睇下泛民個邊點解釋先，thx

諗諗下你地都有道理

萬一萬年唔應機既中共今次突然回信

話好，一齊坐低傾政改

咁就弊

多一個醒，好感動🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿

同殺人犯要求平反六四

販民蠢過隻豬唔係第一日知啦
連19才子都直接屌販民
仲要咁多人護住班垃圾
香港真係冇得救

真係民主檔

之前去美國密會俾葉劉搶mic又係死蠢
葉劉固然信唔過
但你販民貴為政客係咪應該有返少少政客應該有嘅智慧?

民主歌聲獻中華呀

呢篇已經講得好白
販民有販民蠢 選民有選民蠢
「如果到此刻都不明白自己受苦的原因，我認為香港可以放棄」
真係好應
但難聽嘅說話總係難入耳

販民政客判斷到港豬唔會懲罰佢地就夠，幫香港人搏命？不了。

妖仲貼陳雲
推機場post啦
不推文回覆！

如果唔想比人誤會係妲妃，就唔好做妲妃嘢啦

不推

次次都係成堆人群攻話人痴線佬
叫你攻警察都冇咁落力

販民長年都係靠光環搵食 當然啦

有乜嘢選民，政客咪交乜嘢貨

識得唔同林鄭傾 但又要同極權首領傾係咩玩法

做政客做到咁死蠢咪要屌囉
政治就係睇outcome
班友隨時整死成個香港同佢陪葬

當年無幫香港人爭取英藉已經無得救

仲有左膠

冇下次架喇香港

要求真普選wo
大陸點會答應

說穿了班販民嘅立場其實同自由黨冇咩太大分別

話肯傾我地都已經輸左
傾幾年 人都捉哂 咩例都過哂啦
之後就唔撚使傾
因為大家都唔會有反對聲音

唔同意見 = 分化
販民一貫概念

共和黨海外事務總裁：泛民冇出賣港人，佢哋講得好好、具感染力，所以俄亥俄州共和黨立即通過法案、俾全國委員會審理

咁坦白！

同自由黨冇分別

泛民根本唔想攬炒

聯合次要敵人 打擊主要敵人
有咩理由依個時候屌販民
販民都仲可以用選票黎制衡
反而港共就一定要團結一致對抗先得
至少起碼試過五年互屌 仲撚衰過依家

利申 絕對唔係販民支持者

美國唔會等你假意話有得傾，因為唔會信，呢個係貿易戰睇返黎，如果有得傾，貿易戰已經簽咗deal啦

有人覺得泛民比中共更係敵人掛

泛民係想幫香港就應該支持攬炒，唔好阻人權法過

又係泛民出賣香港

咩信？

有無details?

真係又係都睇都哂時間

慘左
次次同一招，同一套套路
同d 藍c page 老唱套路一樣
用左咁多年都仲有人理有時都唔好意思笑班藍c on9

不是.
一向極唔鐘意熱普城, 黃毓民, 黃洋達, 陳雲。

黃教根叔全部口交唔做，咁多年仲有理佢地真心覺得神奇

所以本版引陳雲批泛民, 陳雲咁不知所謂仲信佢, 仲唔知呢條友又係樹分化勇武同和理非泛民。
陳雲居心叵測。

下次眾籌登報：泛民不代表抗爭者

仲信用選票制衡的話根本唔洗出黎抗爭，依家都做到

選票制衡唔到政府 但制衡到泛民
而且我支持抗爭 無話唔洗抗爭 亦無話信依家套制度
你兩句野 兩㐰都完全唔知咩邏輯

點解要衝立法會？係因為象徵議會失效。
咁政黨繼續沿用呢個制度投票，是否自相矛盾？

現實政治係每一個小節都要著重，否則聰明的對手就會用黎做政治籌碼。

議會失效係因為功能組別同埋DQ議員 而唔係因為泛民既存在
現實就係 到有一日有真普選 泛民一樣存在 一樣係靠選票去趕走佢地 唔通你係打算殺哂佢地咩
正如你依家話要對抗泛民 其實都係鼓勵民眾喺反送中運動入面唔好聽佢支笛
但其實反送中入面泛民只係一個支援角色 係咪咁多人聽佢地支笛我都好大移民
最重要係 依家香港人係度對抗政府 唔應該樹立更多敵人 依家亦無人會無條件完全信任泛民

sor 懶打字 電話用左語音聽寫 出錯字

我無話泛民係正係邪
佢地都有自己利益要兼顧
我只係話陳雲講野無value, 神神化化

你要吹捧陳雲無問題。。。每人有自己意見

恨鐵不成鋼

唉

舉美國旗同幫義士提兵諾貝爾和平獎都係陳雲

而且得到donald trump 同steve bannon 認證

點樣冇value？

on99
2015佢又講直接同中共傾,要對準政權

贏左之後泛民做咩都得，問題係依家未贏。

就係未贏先要聯合次要敵人 打擊主要敵人
我咁多年從未做過泛民支持者 以前都寧願投廢票
只係唔覺得依家係合適時候又開戰內鬥
當你建立多一個新敵人 港共就有位抖氣
不過你要繼續鬥有你自由 我啲留言都唔係得你一個人會見到

分化狗你都係返去含撚啦

鑑定完畢 分化po

只留不推

不分化

因為泛民支持制裁香港，好大機會比中共用咩傷害國家利益搞佢。
不過最大原因係：如果香港經濟冧，中共絕對會加速回收香港。

如果真係要玩經濟制裁就應該等政府搞戒嚴，緊急法，出老解。

泛民班7頭是兩頭蛇，中美兩邊走，可能是美國佬唔想對支那閪太重手，叫泛民整篇嘢扮撚撚係香港人民意

（就輸了）宜家日日活動係去商場唱歌

不推

泛民不嬲賣港
睇下湯十一係咩人？